當天，全國各地報告了3.6萬例新病例，比德國報告的約1900例、日本報告的500例和加拿大報告的600例高出許多倍。 特朗普在美國新冠疫情與其他國家相比的情況上撒謊。 以下是事實。 2020年9月11日|Vox 
 《金融時報》將軟銀稱為“納斯達克鯨魚”，“推動了大型科技股的狂熱上漲”，但沒有包括任何交易的細節。 軟銀被揭露為“納斯達克鯨魚”後股價下跌克萊爾·齊爾曼，記者2020年9月7日 
 今年夏天，右翼團體“驕傲男孩”(pride Boys)在街頭攪和，他們計劃本月在波特蘭舉行集會。 Nick Fouriezos | 2020年9月6日|Ozy 
 他們計劃本月在俄勒岡州波特蘭市中心舉行集會，但不太可能有好結果。 加文·麥金尼斯什麼時候瘋的? 尤金·羅賓遜2020年9月6日|Ozy 
 但是，正如昨日的牛市報道所指出的，人們對科技股估值的擔憂日益加劇，尤其是在8月份股市大漲之後。 緊張不安的投資者關注今天的重大就業報告，因為市場從史詩般的拋售中反彈 
 太陽落山了，憤怒又回來了，“謝謝紐約警察局”的集會與反抗議者相互辱罵。 紐約加納抗議者與支持警察的抗議者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野獸 
 “你可能是那個集會上唯一的人，”布拉頓在談到那些計劃出席的人時說。 紐約加納抗議者與支持警察的抗議者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野獸 
 這種威脅只會讓人們團結在普京周圍，而現在不是實現這一目標的好時機。 2014年12月16日，俄羅斯密謀基輔流亡政府|安娜·涅姆佐夫 
 《洛杉磯時報》援引馬斯特斯在集會上的話說:“我隨時都可能讓人為我而死。” 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 在通往集會的路上，學生們舉著標語，上面寫著:“這是一個民族要求自由的吶喊。” 墨西哥抗議者尋求開始新的革命|傑森·麥加漢| 2014年11月21日|每日野獸 
 但是起義軍已經跑得太遠了，無法重新集結，他們向南撤退到帕邦加。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 最危急的時候，蘭尼斯就在那裡，他是第一個衝鋒陷陣的人，第一個團結失勢的人。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但是形勢對他不利，他盡了最大的努力來召集他的部下，但都是徒勞的。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 這時，一個愉快的念頭閃過他的腦海。“喂，”他問道，“昆奈爾不是告訴過我們，這件事結束後該去幹什麼嗎?” 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 光看他一眼，你就可以看出，他雖然波動很大，但決不會恢復過來。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德